V České republice už 5 měsice a studuju tady češtinu. libí se mi Česka republika. Chutná mi české jídlo. Chutná mí knedliky, rochliky, smažene syr. Chutna mi české jídlo, protože mnoho přinese na taliře v restaurace. Mluvim tady česky s učitelkami. Mám problémy když mluvím na ulice. Největší překvapení pro mě bylo, co lidí moc spokojeny v Praze než v Moskvě nebo v Saransku.
